\begin{song}[remember-chords]{title={Na božično noč}}

\begin{kitica}
E     A  \\
Zapadel je prvi sneg, \\
H         E            A \\
pobelil sosednji breg, \\
H              E     A \\
zvezde na nebu nocoj \\
 H             E \\
svetlikajo se.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Na ulici sam stojim, \\
vesel sem, a se bojim, \\
da sam bom nocoj ostal, \\
a vem, da ne bom te iskal.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A       H       E \\
Zdaj dvignimo čaše, polnoč je, \\
             A        H       E \\
naj vino ogreje mi srce, \\
              A          H   cis              A           H \\
težko je, a ni mi žal, da sam sem ostal \\
                     E \\
na božično noč. \\
Na fuzbal me pust  \\
Vili Resnik
\end{kitica}

\begin{kitica}
G  \\
Lahko me razvajaš,  \\
D  \\
lahko mi nagajaš,  \\
C                           G  \\
lahko me pošlješ v rit.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C  \\
Vse bom prenesu,  \\
G  \\
tud če me zmerjaš,  \\
D  \\
da sem dec zabit.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bom bajto pospravu, štedilnik popravu,  \\
bom zgodaj hodu spat. Lahko se tud ločiš,  \\
dam ti kar hočeš,  \\
D G  \\
vse do zadnjih gat.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G  \\
Sam na fuzbal me pust, na fuzbal me pust,  \\
                  D  \\
lubca moja zlata.  \\
C  \\
Na fuzbal me pust, na fuzbal me pust,  \\
                               G  \\
da ne bojo mi rekli copata.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G  \\
Na fuzbal me pust, na fuzbal me pust,  \\
                        C  \\
al pa vsaj pred ekran.  \\
                    G  \\
Ker je za Slovenijo,  \\
    D                           G  \\
to najbolj pomemben dan. \\
Na Kum \\
Orleki
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                   \\
Zjutraj zgodaj sem vstal \\
          e \\
stvari v rukzak zmetal \\
        G                 D \\
in jo mahnil direktno na Kum.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mim' Cementarne je šlo, \\
megla me bode v oko, \\
prečkam Savo, zaženem se v hrib.
\end{kitica}

\begin{kitica}
V prve rajde sopiham, \\
si rokave zaviham, \\
le počasi jo rijem navzgor.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nikjer ni konca teh rajd, \\
za vsako nov je ovin'k, \\
na koncu gozda zagledam Dobovc.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Skoz' vas prešerno grem, \\
se naokrog ozrem, \\
ponoči nekdo je škarfo razbil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Se je preveč veselil, \\
malo s poti zavil, \\
sicer pa glavno ostal je živ.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vonj sena me omamlja in \\
vsak pes me oblaja, \\
jaz jo pa maham veselo naprej.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čez pot so srne skočile, \\
se v hosti zgubile, \\
na Lontovžu sem drugič počil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Le mal' poti je ostalo, \\
telo je vodo oddalo, \\
mogočne smreke štrlijo v nebo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Še zadnji pukl prehodim, \\
gob nikdar ne pohodim, \\
tako prispel sem končno na Kum.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Takrat pogled se razlije, \\
oster veter zavije, \\
nad mano odpre se modro nebo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sam na vrhu stojim in \\
v dolino strmim, \\
z rešpetlinom iščem svoj dom.
\end{kitica}

\end{song}
